初戀女友原來一早俾人三穴開發曬

每次含同搞我都不期然有個畫面浮現腦海之中，點樣先可以走出陰霾？

點發現？ 其實唔會忘記到 介意咪搵第2個囉

佢被人開發, 但由你去調教到佢貼貼服服, 樣樣皆精. 再傳俾下手埋單~

咁你就可以走出陰霾, 重見天日

仲有兩個鼻洞留比你開發

肝交

我一早知道佢俾人屌過
但響我地玩過好多花款之後嘅一日，我問你嘅第一次雖然唔係比左我，但我地一直以黎玩左咁多嘢 ，有無邊樣係你第一次？
佢諗左陣之後話無

但我地好恩愛，可能結婚

佢話唔比

點做法？

呢樣都唔比 佢真係你條女

咁你做咩改個咁既名？

報驚

你條女on9姐

你試過對你女友咁做？

無衝突架

試完好多嘢先知原來無樣第一次比自己

咁撚誠實娶得過

我都覺得佢份人係好老實

巴打，我有個提議
你叫佢帶假鳩屌你，相信係第一次玩
如果咁都唔係第一次，你可以飛咗佢

鼻 耳 眼 肚臍 尿道 玩過哂

我問過，佢話未試過，不過要我自己買

非常重口味，我真心做唔出

試下rainbow kiss啦

3P群交出賣女友呢D玩過未

其實幾好呀 起碼有技術 玩又玩得放d

比個處你 佢乜都唔肯 乜都唔識 咪仲悶

陰霾個霾字點讀??
霾??

咁佢ex咪最正囉, 又乜都肯, 又處

咁條女個處可能唔係比左上手呢

而玩三穴又未必係比初戀玩嫁嗎

未，女友話唔比一男多女

你思路非常清淅，的而且確食佢隻豬果個並無試過入後門又口爆又顏射，好多都係其他ex做

咁一女多男

埋

佢話好，不過當我問多兩句打算黎真，佢就話9up唔好痴線

幾多手

去幼稚園，廿年育成計劃

我應該係第四手

又話你條女未比人中出過既

無意思啦，香港地咁樣我20年後可能都瓜得

無錯！係得呢樣佢聲稱第一次比左我

但始終係俾人唔戴套插入過

係，佢連邊個短d邊個持久d都有話我聽

多謝你

好誠實，我覺得佢咁樣好過隱瞞喎，佢應該真係有心同你行落去，認真諗一諗啦巴打

屎眼都玩埋真係幾難接受

係，佢甚至老實到就算偷食過都話我聽，就係因為唔想隱瞞我，佢認為兩個人相處唔應該有隱瞞有欺騙，所以選擇自首

唔明點解當時會肯

老老實實 你都未必會係娶佢個個啦，話唔定都係最後分手，人地咁誠實仲俾你中出，埋單都公平啦 真心

屎眼有咩好玩 好嘔心

偷食?

佢同你一齊偷食過？

咁我都願意埋單嘅，只不過有時會好自然回憶起佢比其他人抽插個樣

係，同個ex偷食

係，不過係好幾年前嘅事

你咁都忍到，食唔食到屎

應該窄d，而且算係征服嘅一種掛

咁你都可以忍？

咁佢有解釋，我當時都選擇原諒。
我食唔到屎

偷食左ex三個月左右，佢有解釋又有悔意

咩解釋？閪痕？

叫你條女去做女王，然後調教到你貼貼服服

你未玩得夠多

屌呢段好熟口面，一開始以為你抄人post
點知原來係同一個人

睇嚟佢試過

呢個係其中一個原因，因為當時long d

我從來唔抄post嘅

咁我就唔知啦

有幾撚奇呀 仲想搵處女結婚？

我都覺得係

如果係咁誠實我又唔多介意keep住偷食

唔係處女都唔一定要俾人口爆過同開發埋後門掛

問黎做乜吖🙈

我以為點都有d第一次係比我嘛，點知原來一樣都無

long d就忍唔到
嘩 第日結左婚你出國做野咪戴硬帽

中出咪比左你囉，你好幸福
你順手問埋佢係咪第一次偷食
如果係既 又多一樣比左你

仲有兩隻耳

條女第一次想搵人埋單

問乜野呀好地地，傻仔黎，有d野唔洗講既

咁唔搞到大肚 扑個嘢其實又好閒姐

群交都好正常姐
佢次次都咁誠實,到時講次大話都唔覺啦

佢唔識拒絕人
好易比人呃
你要睇實啲

問下佢有冇約班ex玩群交仲好la

有經驗好事黎嫁 你又玩得放d

問過啦，原來唔係第一次，而且佢個ex比我仲慘

你條女無比人內射過我真係唔信

都幾得意, 你接受到你女朋友同你一齊時偷食過三個月,
反而接受唔到佢n年前玩過三穴開發
比著係我就會倒番轉

btw三穴開發就算喇, 係你條女同佢個ex一齊既事, 就算係玩乳交腳交都係佢既自由黎

你都幾開放，做你另一半都幾好

咁我咪咩第一次都無？

你仲可以同佢第一次結婚
同埋佢既第一次婚後偷食

佢話無試過多P

我又無話接受唔到，不過好多時當我打緊飛機或者屌西時，真係會不自覺會有好多畫面走左出黎

你老婆，我屌過

你有道理，真係撥唔到

你？你又知？

覺得心理唔平衡去叫返兩次雞先囉

唔好咁灰啦樓豬

無咩幫助

其實而家普遍都兩穴啦
睇開啲

係咪成日有幻聽，聽到一班男人用恥笑聲同你講：你條女，我屌過

無架喎 你真係咁介意 唔開心嘅都係你自己
我以前初出茅廬果陣都會好似你咁諗 係又點唔係又點呀 出街食飯啲餐具都係畀幾百條友含過架啦

垃圾

咁你食完d餐具唔會拎返屋企用，餐具最多咪比喻雞

揾埋佢個ex一齊3p 應該好正

咁你會唔會打飛機打到好頹喪

諗起你條女比人插到起晒槳就想打返個飛機

你屌其他女嘅時候你又唔出聲。

你女友真係識嘆
不知幾恨有得咁玩

係樓主先當係寶

玩屎眼唔知有無帶套，可能射晒入屎眼

埋單啦屌

都明既，其實巴打你係想搵處女結婚，如果唔係你點都會想像到佢比人抽插

有啲慘，但真係冇得咁諗
你女朋友真係好趣緻 幾欣賞佢明買明賣既感覺

咁又唔會

有提議過，不過佢唔制

你on9
你咁諗過介咩意佢比人抽插

咪就係，處女麻撚煩，而且樓主條女玩得三穴都唔會係第一二次啪拖架啦

我有時會幻聽有人話：你條女對波幾好揸，不過個西有d鬆

無戴套，不過好似無射入去

係，曾幾何時我真係想搵個處，不過事與願違

我試探吓佢係真係抗拒同陌生人多P定仲會同d ex翻卓

佢拍過好似五六次

咁知唔知佢比人屌左幾多次屎眼?

你條女個西真心鬆？點鬆法

抆出黎射邊

你都去偷食返一次，同其他人探討返失去的第一次囉

好似係讀個霾字

Btw 樓豬好心你就咪問啦 有d野唔知好過知架

讀個「埋」字？

好似一次，其實都只係插左幾下

同後生女比有d鬆

無問到咁仔細啦

叫你條女幫你吞囉 試過未

滴燭玩過未

咁樓主中出咗屎眼未

吞過我一次，都算第一次嘅

咁都好D,起碼唔算開發完成先

女友唔係好比我入後門

佢ex>>>>>你

可能佢ex嗰轉唔舒服所以唔多想再玩
樓主有機會開發到新玩法

講真，睇得出你好介意， 介意就係介意永遠係心裡面個條刺！ 點講都冇用， 同埋你真係問的出3P個d問題，作為一個女人我覺得你可以的飛得了！ 分啦

係咪埋單個埋

轉gay

係

同條女打車侖有冇諗過佢用個口同班Ex含撚口爆

我都認同你的睇法！過去既事冇需要計較，到我覺得專一係一個問題， 我絕對唔可以容易偷食

果陣無，不過事後有

做人唔洗下下做第一手既
有得食好好嫁啦

你真樂觀

咁你有冇幫佢奶過？有嘅話 係咪第一次？

樓主就係正宗港女搵毒撚埋單既人板

有，唔係第一次

戇尻仔
條女出去比人屌完番你比你插
玩左三個月都忍到

樓主好似放錯焦點
佢比其他人屌係以前既事
反而偷食三個月 你點原諒到
三個月比人任屌喎 重要同緊你一齊 你點忍到

點解無人講rainbow kiss?
唔谷哥都唔知有呢種玩法
女人黎m時玩69再口爆再打車輪

接受唔到咪飛撚左佢囉 撚樣

正 搵人玩埋3p

紅白演唱會?

果三個月已經係好多年前嘅事，而家無偷啦

好嘔心，我寧願吞精都唔想食血

樓主個名

巴打插完屎眼再比條女含

正垃圾
老老柒柒
你條女俾ex既你都享受到
ex又係男朋友 你又係男朋友
唔通你做男朋友就高級d
有咩好怨
係介意你就分手啦
不過睇你都唔會
偷食都忍得真係屎都食得

啱啊
樓主唔好影7男人啦

睇你個post睇到我硬晒
你條女幾正

感謝巴打幫手埋單
比我就屌多兩屌三穴玩過哂中出即飛

玩夠好傳比下家啦，呢啲女人要來玩架咋

其實你會記一世，
女人有咁多，何必呢

屎眼都比人玩過

咪咁小氣啦！sorry囉

雞黎咋，你真係要同隻雞做人世

樓豬 呢條女你都係唔好咁上心喇
淫撚到咁 一定會再偷食
一黎佢淫底 二黎有刺激感
樓豬你當佢sp算啦

我估唔少女仔試過掛

但我地就黎談婚論嫁啦

佢可以帽你一次，就會有第二次
你同佢埋單？我真係恭喜你呀

純文字都咁大反應，你真係年少氣盛

係一女多男

你埋單你就唔係男人
女人皆臭雞 有錢就得
你中出即飛
努力搵錢
日後大把世界

即係唔係處就要不得？

無理由屎眼都俾人屌過
仲要偷食 3P過 咁你都要 不得了

lm

屎眼真係可遇不可求。
要玩就快，廢事俾人飛咗就無得玩。

算啦，照扑啦！你初戀女友真係幾好插

你想咁諗就咁諗啦

無知一問 邊三穴

無3P過

樓主能人所不能
麻煩你接收好佢 唔好放佢出黎害人
其他男人仲有好多好女人可以花錢花心機去愛

唔緊要啦埋單啦巴打

而家無偷姐 無人保證佢以後唔會偷喔 巴打

對奶好似我sp

恭喜巴打可以開發

第一次真係咁重要咩

屌 你係為咗性而同佢一齊
所以宜家未屌厭 就話好愛大家

二手=雞

接受唔到就走啦，你會諗成世

拍片試過未

其實屌屎眼係咩心態
有閪唔屌要屌屎眼

其實屌口係咩心態

其實屌屎眼係咪會成條jer都係屎

屌口冇乜感覺

樓主好好人

港女：你愛佢就唔會介意啦，放手唔好害咗佢

埋單咪第一次囉

佢覺得，喺時候上岸了

仆街睇經歷好似扑過樓主女友
放心我同佢只係朋友，唔係ex

係咪姓李

其實你女友嘅隧道擴闊工程
我都有份參與

你放低佢啦
點可以同雞講感情

唔識玩就靜 咪撚獻醜啦屌你很老味

無知真係可怕

未，唔比拍

咁都撞到襟兄弟？

樓主睇得好開

睇住條女同人玩 4 穴咩可以遮番住個回憶

乜都玩過都係過去
佢當時都係同自己男朋友玩
但偷食都忍到真係勁 仲要唔係第一次
埋單啦樓豬如果你唔介意笠帽

諗起三個位都沾污左 你掂完佢就好似掂左佢ex既咁 btw節哀

初戀女友

樓主結婚嗰日可唔可以請埋我哋
嗰日我哋一百個巴打同你老婆玩百人斬

本來見你條女咁誠實都有啲欣賞佢
但係原來會偷食
仲要唔係用次計係用月計
咁幾撚誠實都冇用啦
等於一個殺人犯斬死你老母跟住好誠實咁講你聽
呢啲極品都係你keep住啦

其實依家樓主肯埋單 都算一件好事

如果係我既話真係玩下就算
結婚喔 大佬你諗吓到時你仔女問
老豆啊 啊媽第一次係咪俾咗你
你點答先 口 閪 屎眼 無一樣係
加上你條女偷食 已經唔係俾人呃
係根本上佢鐘意俾人屌 閪痕
到時候唔好問點解d仔女大個唔似你
或者你係黃種人個仔點解係黑人
因為你已經默認佢偷食
到時候連第一次受孕都唔係你
我估你會精神崩潰

唔係，你識有朋友係類似經歷？

你會問你老母第一次係咪比你老豆？

其實樓主都係幾日之前先知原來自己帽咗
同埋自己係第唔知幾多手
仲安慰緊自己有閪屌就算啦

問佢仲有咩教我玩

如果我係你條女個仔
我會問你係咪我老豆

樓主真係好胃口 咁撚污糟都食得落

樓主不如拎埋個老母出黎比佢ex屌番3個月啦

毫無邏輯可言

我會問啊

咁你老母點答？

係囉

往事不究冇問題
戴帽都忍到搞到我懷疑樓豬係假膠

有偷都唔會話俾你知啦
結左婚偷食得仲勁呀，無晒責任無晒壓力

個女仔幾聰明啊 比人玩到厭玩到臭 一招騎牛搵馬就泊到個青頭仔上岸

就算唔係都唔會同你講啦

結婚係將來嘅事啦，十劃都未有一撇

樓主同佢條女都好搞笑

屌你老母仲以為認真post嚟，睇到呢到我先知中伏，我都係出返去算，樓主你繼續

幫人埋單

你老尾 又物化女性 第一次結婚生仔未留左俾你囉
埋單啦

你係咪非處不娶?

女人都唔應該娶 老咗就換新
因為男人咩年紀都只會鍾意後生女

你嘅價值觀好奇特，雖然我都好鍾意後生女

件衫穿咗就要買新
冇人可以一世人著一件衫

你打算唔會結婚？

唔會
怕被背叛

結婚責任大咗 但無得到任何回報

感情 熱戀過咗已經會淡
錢 以後要養埋條女 double 開支
性 拍拖都扑得
家庭 其實同居已經有家庭嘅感覺

我搵唔到理由結婚
結婚 只係一張紙～

睇你想唔想要小朋友啦，二來都要個女伴唔恨結婚先得

又唔係公廁，俾幾個人屌過就叫臭？你係咪有處女情意結？

咁我祝你最終真係搵到個處俾自己嘅老婆啦

樓主咁豁達又點會有三穴開發既陰霾

比人屌過都算

仲要屎眼都比人玩過,仲要偷食

除左讚條女誠實我都想讚下巴打你

咁都接受到

巴打你有所不知，呢個就係我心理上嘅矛盾。
一方面你好鍾意呢個女仔，而且你亦都接受佢嘅過去，只不過係有時侯會突然諗返起甚至幻想佢以往嘅經歷，令我覺得自己好似心情會無端端因為呢d事而起伏不定。

我覺得以前玩咩都無問題，但係偷食真係......

好鍾意樓主果種表面好平靜心裡藏暗湧個態度

即係介意

坦白講，人生好多大大小小嘅事都係咁，豈能盡如人意

可能係，但我知道自己唔會因為以前嘅事而分手

終於追哂post 樓主嗰種胸襟同諗法

應該係行街俾人踩到腳 自己都講聲對唔住嗰啲人

一女多男你自己接受到？要睇住自己女朋比第二個人屌喎

咁又唔係，我行出街自問唔會表現得弱勢，尤其近年咁多大陸遊客同水貨客。
而且我又無話多謝過任何一個㯲兄弟，我唔明你點解會有呢個睇法

我吹下水試下女朋友反應啫，真實我應該接受唔到

結婚試過未

咁你婚後可以試哂所有婚後第一次啦

包括偷食

諗左陣之後話冇 個畫面幾可愛

難為我當時聽到呆左

我係樓主就死撚左佢算

證明你跟本接受唔到

其實好正常，係會有介意
爭在你接唔接受到
呢度d人講就天下無敵
話要16-22處女做老婆
有幾多個做得到
吹水佢地就叻

你嘅生存意志非常薄弱，希望你將來唔會為女死為女亡

咁又唔洗死既，分手咪得囉

咁對波同隻腳，樓主你有無問，佢答無既話咪你玩埋佢囉

你嘅思想好正面，等我下次開房問吓先
如果問完又係唔係第一次咁咪...

無錯，我就係介意但接受到，你真係了解我心意

唔好膠化我個post，一係就post j圖，post埋d廢老做乜？

閪膠，肛膠，口膠，乳膠，腳膠，手膠，磨大俾膠，自己膠

有創意

野外得唔得丫？
角色扮演唔會玩過曬瓜 警察兔女郎校服再唔係美少女戰士叮噹龍珠無啦瓜

did u try sm??

咁我又無咩興趣，不過想問叮噹可以有咩玩？

例如呢？

肚臍

蒙眼打面手扣果啲掛
sex toys 呢??
i am a0

其實你係咪假膠

Poor babe

點解可以咁冷靜

我唔係假膠，立此存照

因為我唔會一路好衝動好慌張咁去留言啊嘛。你以為我好冷靜，其實只不過我沈澱左一輪先回覆。

咁我又無咩興趣

真心理解唔到點解接受到戴帽
我已經當左你係假膠

樓主為民除害，帽都照戴

咁你開第4個

樓主幾可愛

追哂post
覺得樓主要有心理準備，你女友之後會繼續偷食
講緊你女友每一日都可能同緊其他人搞過，之後再黎搵你
我本身好多女性朋友偷開就會繼續，無一個就係得一次，佢地心態覺得都原諒左一次，對方又愛佢地，佢地就算被發現都無乜野，更何況好多都唔愛現任，只係怕無人要先一齊
同埋你要早d認清呢個事實：佢會偷食就代表唔係真係愛你，講咩都假
信我，我講事實，不過你一定駁我，因為你怕面對現實

三的定律,佢話四個姐，實際有12個都唔奇

邊個係第四個？

咩叫三的定律？

無論男女大把人另一半出軌之後都會原諒然後繼續走落去，只不過局外人未必知

利申：非假膠

飛佐條女囉， 揾個幼稚園做女朋友等十幾年後米有處女你屌囉，7頭。

叮噹

你條女?

條女比人玩足三個月都忍到
捉你條女驗下有冇病 生唔生到仔先啦

肉便器，飛得啦
除非你唔怕行行下街有襟兄弟拍你膊頭用一副勝利者嘅姿態望住女

埋單啦
偷食都忍到
係真愛

樓主唔敢答我

樓主咁大方
借條女黎比我地屌下

到時幾十歲我驚開始性無能

唔係啦，呢條女細好多，而且更加水性楊花

你係女都啱？

唔係係樓豬on9
依啲嘢都好問嘅？
自己攞嚟衰

公廁

肉便器

俾幾個男仔上過就叫肉便器？

介紹你條女嚟識

三穴都玩過晒
回想下你條女比人屌到呻晒吟叫人大大力插自己個淫賤樣

你留contact

你條女係處？

我有回想過 唔好再提

更新：我開始懷疑呢度真係會有人識得我地，因為女朋友尋晚話我聽，原來佢唔少朋友知道佢偷食過，而且仲有玩高登同連登

係人都知你戴帽啦

個個係你背後笑你埋單

多接樓主接收我玩過既女

你乜水？

抵你入廠

Up

講得啱 好無癮
利申 條女係處

咁你洗唔洗幫手啊屌你？

pmed

你係女都上？

搵樓主條女過人世有個好處，就係出去偷食都心安理得啲

咁你又啱，我覺得就算我去偷食都無得渣型

樓主出去屌其他女平衡下

其實之後半推半就玩3p換妻都冇難度，就唔信之前開發期係一口答應

仲搵其他人屌我女友⋯⋯？

吊佢肚臍

咁你開post講黎都哂鳩氣啦

無興趣

唔係架，我心情係好矛盾

哇屌

好嘔心

打八字波，pish

Hello

好耐無啦，太貴